其實中國人打機鍾意用外掛算唔算代表佢哋特別聰明

唔係用努力換取，咁打機嘅成績其實要黎做乜
虛榮令人用智慧做愚蠢的事

係代表佢地政府冇咁易捉/罰外掛

你識條iron 咩！

代表佢地唔係守法既人 專門做壞事既人種

代表佢地係subhuman

HEIL !